如何可以解決拖延症？

每一日醒左
都拖拖拖
拖幾個鐘 拖左一朝先出到門口
搞到咩都做唔成 溫唔切書成績又唔好
每一次拖完之前都好憎自己點咁簡單既野 準時出門口都做唔到
唔想再咁落去
可以點做

有病真係要睇醫生

me too...

你可以去做下工程，會慢慢習慣不合理的交期，乜都asap

me too 唯有早d起身

+1 好憎自己口一

我都係，明明assignment 有個幾星期做，次次都係交前一日做，最尾又係hea做

我8點起身 可以拖到2點先出門口

我8點拖到11點

找回真正的喜好

利申:拖延症

推

我所有野都係拖 出門口永遠都遲 搞到成日要飛的 明明起左身都要攤係床上一陣

same

我一開始都有拖延症 但因為家庭原因我唔鐘意留係屋企 之後就慢慢變得好規律 巴打有冇啲方法令到自己屋企嘅吸引力無咁大?

番茄工作法